繼《今晚屌鳩你》後, 原來學友仲有呢首力作

無無聊聊睇到, 好可能wow左, 但好正

未睇過
我愛樓主

有首尻頭變好撚好笑 不過唔係極醜惡唱

仲有兒子生性病呢

都係今晚屌鳩你最高汁